【香港開電視】年初一至年初八《便利店新星》池昌旭 金裕貞

【最強顔值CP】

香港開電視誠意為你送上由擁有最強顏值嘅 #池昌旭 同埋 #金裕貞 主演嘅韓劇《便利店新星》。
暖男崔大賢（池昌旭 飾）開咗間24小時便利店一腳踢，最後頂唔順要請Part Time返嚟幫手，搵著丁新星（金裕貞 飾）呢位惡女店員，天使面孔卻有魔鬼…性格！首集即獻吻崔大賢，嚇到呢位純情暖男失魂報上電話號碼，自此上演女追男嘅戲碼。不過崔大賢當時已經有女友劉妍珠（韓善伙 飾），究竟佢會點見招拆招？

📺特別播放時間
2月12日（年初一）深夜1時至4時
2月13日（年初二）至2月18日（年初七）深夜12時30分至3時30分
2月19日（年初八）深夜1時至3時

© SBS

第二集

每日3集播得咁急嘅

新年深宵特備節目

第四集

金裕貞無人like?

可能無乜人知77台播

裕貞同善伙都好正

收唔到 btw呢個台咁仲好

之前睇左
越睇越悶 得小小搞笑 唔夠鳩

主要睇女架姐 睇劇情架咩

妍珠越睇越唔掂喎

原來仲係唔少人收唔到依個台
睇池昌旭好過睇周柏豪啦

我睇仔㗎

揾比比鳥黎比 簡直係侮辱左池昌旭

同時段隔離播佢先咁講啫
池昌旭梗係正1000倍啦

仲有率濱

男二個樣好唔得

家姐入咗醫院咁耐都唔知

金裕貞真係好靚，同庭沼文差唔多

大賢好慘

啲劇嘅女主角成日喺池昌旭屋企住

Cut咗嘅

第13集